IPHONE X係咪抄佢？

黑色幽默大師

幾好

我知我爛